各位，中共嘅春袋係中國人！！！！！！！唔係外國人！！！！！！

我地最大嘅敵人係中共
對外國宣傳固然比到政府些少輿論壓力
不過幕後黑手中共依然唔怕外國「說三道四」
但係，佢地好怕大陸人有反抗心理！！！
所以我地必須要煽動顛覆國家政權
大陸人之所以係井底之蛙
係因為中共怕大陸人知我地只係唔想要中共式管治
所以我地要藉今次運動向大陸人宣傳中共係漢奸
要比佢地知道中共對中國人所做嘅一切滅絕人性嘅暴行
淨係講六四對佢地黎講可能太遙遠
最好加上中共近幾年對中國人嘅暴行
總之目標就係帶出反共=愛國嘅思想
類似西九嗰日嘅文宣可以做大佢
比佢地知民主自由是個好東西

星星之火，可以燎原
同時僅記五大訴求，絕不分化割席，不忘721 811

另推

鬼其實係朋友嚟

中共一日不倒，香港一日不得安寧

天滅中共

煽動顛覆國家政權

要打world boss啊

支那內爆

我地要燃點內地維權之火

中共打壓多一個人，我地就拉攏多一班人反抗

認同 如果搞得掂埋支那文宣 影響力又增加
支那人屌香港係因為睇緊假新聞
屈我地放氣油彈燒警 暴動

如果俾到真同全面資訊佢地 會係好大嘅戰力
隨時影響到佢一齊反共

比中國人知道，佢地一直比漢奸走狗賣國賊呃咗

就算拉攏唔到十四億人，都要拉攏年青有「學識」嘅一代

721 811 -> 816 818

敵人越唔想，我地越要做

【反省與建議】「俘虜」處置提案

大力宣傳俾班維權訪民, 會唔會騎劫到？

結束一黨專政

春袋係香港，中國人係血液

春袋受感染蔓延去全身等佢病死

幫推

有人公然挑戰隻抽！

又啱

其實岩，靠外國人出軍幫，不如靠中國都動亂

推倒中共要靠佢地光復中國，時代革命
成立反抗軍

維權之火？無病呀？依家成個大陸都叫囂緊血洗香港呀智障

中共不倒，中國不會好

琴日個特務付國豪比中共吹奏成國家英雄呀on9

仲諗住輸出革命去中國
大地話要血洗我地啊

絕不割蓆，唯要改進

813 之事其實情有可原，因為比人射爆隻眼真係好嬲，我地大家絕對唔會割蓆，但我地亦都要持續去改進，希望運動可以更上一層樓邁向成功之日，我地要一齊尊重，正如人人平等冇話邊個大啲有得話事啲，有咩提議大家投票決定，呢個亦係民主真諦，我地亦要每日一齊去檢討得失，正如人人都會有失誤嘅時候。

古今中外所有社會運動總會有失誤嘅時候，呢個係好自然亦好常見嘅事，可貴之處就係識得自省，至少我覺得813 呢一日明顯唔係end game 嘅一日，如果有朝一日真係end game 嘅係一戰竟全功嘅時候咁到時我地做乜嘢都可以，但喺呢一日來臨之前嘅過程上，我地唔可以急，仇恨係要記住因為係一股推動力，但亦要避免比仇恨支配行動，古今歷史上每一場運動係需要好長時日去完成，而且過程係一定會出現爭拗，除咗不割蓆不分化，自省改進，檢討得失，去改善下一步行動亦係成功之道。

已經發生咗嘅事我地冇辦法再去改變，比人射爆隻眼真係好嬲所以我地亦冇資格去怪責甚至割蓆，但我好希望呢場運動可以成功，而呢場運動其中一樣重要嘅係自己要有一個自省精神，一旦出現失誤就要反省，反省完就要檢討，吸取教訓，下次再可以做好啲，人數亦會keep住多，人多就可以贏，如果出現失誤唔去檢討，唔尊重對方互相指罵，只會不斷重複失誤，人數會變少，最後重演2014年雨革失敗歷史。

完美係一種永遠唔會達到但可以追求嘅哲學，所以我地只有不斷改善自己，互相指正，幫大家補鑊，一齊進步，一齊向成功之日進發，煲底之日我地仲要一齊慶祝

人地

咁係因為佢地根本唔知真相，要比佢地知中共點對中國人
將佢地愛國仇港轉做愛國仇共

屌你智商有無80。你當中共幾十年洗腦工作廢架？你講兩句改變到，反攻左大陸啦on9

就算香港回歸都係中共幾十年精心設計嘅局，我地咪又係要出黎抗爭
當然冇可能講兩句就改變到，但中共係我地面對嘅最大敵人，我地冇得唔用盡一切方法去抗共

如果仲有其他方法可以有效消除中共威脅，我都想知

琴晚沙田新城市有個全黑衫既大陸人，佢同我同講其實大陸20幾歲既大部分人都知道中國既不公平，但佢地冇途徑發聲，而愛國之聲就不停流到香港。要記住中共維穩係雙向，一方向對自己人，一方面對外界，所以你會有誤象，以為好少大陸人理性。

推

屎橋一條：大家其實有無考慮過準備定塊布隨時掛係身寫住平反六四？
如果咁樣
大陸應該唔夠膽出街同要係微博block &狂剷好多大陸人嘅post
等大陸人直接感受下言論自由係咩黎

Push

有如果將大陸敏感議題嘅文宣掛埋係身/舉牌，可能官媒出親相都要p走(仲可能p漏), 微博po親都比人block

不過都唔好唔記得舉埋五大訴求
我地掛係身亦證明唔要送中係因為中共信唔過

好主意

俾維吾尔族人

我班連登仔，我係鬼都忍唔住岀嚟笑柒你

其實內地都有很多理性人士

但在高壓政權下 唔太多人會發聲
你睇下劉曉波事件

現在內地經濟還可以 如果經濟下行就麻煩了

向內地人民輸出多角度資訊是好事
不過不要試圖說服他們；要讓他們自己領會

煲大文宣。輸出革命

不自由。毋寧死

大不了。攬炒

同意
要藉今次機會向內地人宣傳中共黑暗，同時帶出點解我地唔信中共，反送中
亦比佢地知我地有得上街，佢地連出聲嘅自由都冇

國民沒有人權 國家沒有安全

[推膠招]全民係屋企都可以示威:Noise-Making抗爭法